香港人已經成為國際難民，面臨種族滅絕危機

無論係香港主張香港人自決定獨立都受到歧視同暴力對待。
加上國際間的NGO同外國政府都漠視香港人的困境。

正式宣布香港人面臨種族滅絕的危機，成為國際難民。

好撚大獲，同西藏走上同一條路

而家出街叫自己做香港人都會被人鬧甲甴

呢個社會已經被大量支那人侵佔。

佢未走上西藏個種強硬融合政策
係因為香港人太豬同埋唔似西藏咁有傳統家庭觀念同宗教信仰。

香港人口滅絕計劃： 打死後生一代再每日150

幾千人坐飛機去英國要求庇護有無用?

對中共而言，香港人的追求民主信仰形同宗教信仰，是政權一大威脅

做左先知

但要國際間吹風

盧旺達大屠殺
殺人果方一樣係稱被屠殺方係甲由
最後要靠聯合國先停止到
但我地面前既中國差唔多買通左聯合國...

所以前途仲黑暗過西藏。起碼西藏有共同宗教信仰頂住，金錢未必收買哂。
但港豬為人仔自甘墮落

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野